原來係垃圾親戚想分身家 條女做得好

明知自己身家被班垃圾親戚想拎, 自己都輸硬
不如玩鋪一獲熟, 大家一齊無得拎
政府成最大贏家

筆遺產會點處理? 如果條女要坐10-20碌,定係已經知道筆遺產歸舅父擁有,條女肯定唔會有份,咁如果兩個廢老直接死撚埋,直接俾佢廢老下一代 真心想知道

咁撚多發子彈都唔撚補刀，無撚用

一定終生啦

三五成群班人都終身啦,咪又係10幾年後放返出黎,加上佢又唔係針對普通人犯案,香港邊會有終身呀.

好似話d遺產係女疑犯個呀媽留落黎 果兩個廢老學人爭埋一份 正一死廢老

按遺囑 條女一樣有份

但人在監獄

坐完出返黎通脹變廢紙,真係寧為玉碎

希望廢老d仔女睇到呢個post,shame on your parents